(想讀番DEGREE) 手持HD 可以點做?

是咁的，小弟手持2010 IVE HD IN ACCOUNTANCY，
工作幾年後發覺學位的重要性，但離開校園太耐，對近年升學徐徑不太了解，想請教各位學長及前輩：

本人希望完成一個政府認可的學位(可報考入境處主任)

１）本人是否可以報讀LOCAL U TOPUP DEGREE?
２）如可，我是否只能報讀會計有關的學位？（希望一年左右完成）

OU account

請問係要讀２年嗎？

睇佢俾咩offer 你
Year 3收你咪讀兩年
Year1 收你咪4年
你當年cgpa幾多？

IVE HD 無GPA....

你玩鳩我咩

舊制無gpa架

咁你都可以試下報哂year 1,2,3
另外聽講入境主任係好難考
無3大加英文好撚勁都唔洗諗好似